著黑絲行唱片鋪嘅鄧小姐

受網上串流音樂平台衝擊，經營30多年的音樂及影視產品專門店香港唱片(Hong Kong Records)將全線結業，位於尖沙咀的最後一間分店今日(20日)「Last day」亦舉行一折大減價，但餘下存貨已所剩無幾。大部分華語唱片、港產片DVD亦已告沽清，只剩下小量外語唱片。有市民到場掃貨，買下4隻總值約600港元的DVD和遊戲光碟亦只需60港元；亦有人為再有傳統唱片店倒閉而感可惜。

香港唱片分店外貼出告示，寫上「本店將營業至本月20日，多謝您們多年的支持」。雖然舉行大減價，但人流和貨量不算多，但有市民亦成功尋寶買得心頭好。

市民何先生表示，以往都有於此店購買電影光碟，大約一個月買一套，但今日到場才得知倒閉消息，於是買下4隻光碟，僅需60港元，他指「真係無諗過咁平！」他指再有唱片店結業覺得可惜，自己一向有儲碟習慣，「覺得咁樣有feel」。雖然實體店買少見少，但何稱不會只在網上觀看電影，亦會花時間去找尋實體碟。

市民鄧小姐則未有收穫，她指近年較少到連鎖唱片店消費，改為網上買歌聽。但她認為一些獨立經營的唱片店很有心思，會向客人推介唱片，亦會寫下介紹，又可與店員互動溝通。她指，「你話黑膠可能都會幾個月買一隻，但CD真係幾年無買，以前都有買，可能要數到8年前。」

另一市民陳小姐得知店舖結束營業而到場，但沒有購得貨品，又指該店人流平常亦不多，「一年可能會買一次，自己鍾意的。」

痴線無著褲咁... 比人強姦唔好怨

20D 薄黑絲好正

印度啱你住

對腳正撚到

G

透到見肉

香港其實可能比回教豬更加保守

呢對腳好撚淫賤，有冇多d呢d圖

識佢